［CCTVB]TVB而家狗到幫警犬作埋字幕

明明啲警犬喺度講：「你班乞衣，垃圾，社會敗類」

但係CCTVB可以將字幕打成 黑衣 黑衫 社會敗類

又要播又要作字幕 點解唔直頭唔好播

垃圾CCTVB

扭曲事實

垃圾tvb

捏造事實

TVB已經唔再係偏頗報道事實
已經係扭曲事實

崎寶新聞字幕，都係打「乞丐、垃圾、社會敗類」

Jm9 黑衣黑衫
呃d廢老撞聾同新移民唔識廣東話

CCTVB

又要睇又要屌
TVB不意外啦 睇緊now不知幾開心

唔睇又點會知佢捏造事實

知己知彼，無咩問題ching

投訴佢老母

Well

有埋對比就perfect

總要人脫離同溫層

Tvb改返字幕

咁你日日去買東方日報知己知彼